大家情人節收過咩最離譜既禮物？

我先

[black]空氣 [/black]

冇係情人節收過禮物

花

花有咩離譜？好大路阿

我仔黎

好過冇啦都
可以攞返屋企轉頭送俾老母